做過爭鮮 你問我答

每日劏幾多條虹鱒

過期會唔會改期？

三文魚堅系挪威送黎
唔係虹鱒

乜野過期 但正常會掉

之前咪有人開過囉

我又唔係佢

以前做part time 個時睇住有隻大老鼠係啲客櫈低經過 啲客仲食得好開心

我做過兩間都未見過

乜撚嘢堅系

係咪好污糟

係* 手快快打錯sor

證明你偷懶

*冇偷懶
打漏

最多見到人食幾碟？

唔係 我拖地掃地攰到仆街 又要瘋狂抺野
評比黎仲慘 乜嘢都要好企理

冇

有咩係可食用

Oh 岩丫 攰到仆街 個垃圾分區經理好撚嚴

1個人24碟

見過最多8x碟 但多人

有無隱藏menu

All 除左三文魚隔離d蘿蔔絲

有冇試過食到腸胃有事?

冇 但有時廚房會將有d乘低可以合埋一齊嘅嘢 撈埋 放出去
但嗰啲就絕對唔會食死你 但最好見到唔知乜就唔好食 多數出現係軍艦

冇 成日我地d消夜就係乘低嗰啲
不過最好就唔好買門市嗰啲一早整定嘅壽司（即係迴轉壽司嗰種）
因為係由九點開始整 放到去收鋪

讀脊

你哋係唔係講緊依間

做親呢d平價食店係咪見識到好多要求多多的黑衣？

唔係 係由台灣黎嘅爭鮮壽司

有無台妹高層來香港實習

屌 ching明白便好了
之前出過$16碟嘅鮑魚
跟住點知有條友偷鮑魚
真係好乞衣

冇 老女肥豬 大把

係咪我黎

唔知呢

姐係你建議我地買外賣壽司？

Ys 比較上係即整
但係你可以係門市落外賣$8 冇加一
但要等最少35min

執剩邊間
爭鮮其下係咪有其他餐廳
聽講定18都係

覺唔覺爭鮮好撚惡做

啲廚房佬係咪會成班組團去叫雞

好憎d人亂放蓋 搞到d壽司2-3層蓋
利申：次次都放好

做過外帶收銀年半 睇到哂某d香港人到底可以有幾cheap 豉油已經比多左好多佢 但可以買2盒夠膽要8包豉油8包wasabi 唔比就屌9你
好撚西 惡頂到仆街 得40蚊一粒鐘仲要包埋受氣

我可唔可以投訴？因為我記得有記者問過d壽司放出黎唔知幾多分鐘就要收番 （唔係太記得 大約係壽司上黎既時間 如果無人食超過幾分鐘就要收番）

定食8係 用料一樣 煮法不一
Magic touch 係火車頭壽司 材料同煮法都係同上
好似大鴻輝有一間
唔明乜係定18

冇執 瘋狂開新鋪 你睇馬鞍山就知啦
我做嗰兩間都係新鋪

有無人襯隔離執枱，推自己D 碟過隔離博大冒。

評比麻L煩

點解成日唔出吞拿魚
佢又唔係冇

d閪客 成撚日投訴
仲有夠鐘好聲好氣叫佢走 一系賴死唔走 一系就黑尻我面
同埋爭鮮冇得落order 等唔到佢轉就唔好黎 去食元氣 唔該
同埋收鋪好撚攰
但同事同經理好傾得埋 好fd

冇
但會狂flirt 外場d女

真係好撚cheap 仲要戴細佬一齊食 on99

岩丫 跟著d人又唔攞嗰碟 放到唔好食
最黑人憎係d蓋放係空嘅匙羹桶上面同垃圾桶
弱智

我$46
但其實你可以收佢錢 $1兩包
我之前都試過 跟著條傲嬌女屌我 即刻狗衝搵經理幫拖

做過kf 收鋪有時限任食壽c

同佢講收錢 條友罵我孤寒度縮 好on9 真係唔知罵緊佢自己定罵緊我
女人特別乞鳩人憎

整定係外賣櫃就唔計啦
迴轉壽司嗰啲好快清 都上唔切

見過一次 問佢 佢心虛先話係
好睇個人修養嘅呢d

岩丫 多數都係大肥豬

因為廚房忙 你可以落d line上冇嘅order
不過有時九點買曬都試過

你覺得咩係最好食

Me too wo 我都係kf

一路整野 主任一路問問題同我地溫書
小學生咁

原來可以落order
一直以為唔得 同埋又唔好意思叫
搞到我次次會想坐出壽司位 等佢出吞拿魚

牛肉壽司 同 黑碟所有系列嘅三文魚
粉碟三文魚
鯖魚
八爪魚

其實而家爭鮮都唔平，加多少少食元氣好過
點解仲咁多人食

我partime 所以冇 但d經理主任 瘋狂比屌

只係可以落line上冇嘅咯

我都覺 我都鐘意食元氣 多款式好多

外賣爭鮮同迴轉嘅壽司食唔哂會點處理

吞拿魚長期冇
同埋係咪Cut cost?
以前會主動比濕紙巾

我地收鋪食埋 之後會全部抌晒佢

佢好似係每個星期都有一個pool既問題
評比黎到就抽人答
問下點同d客解釋個食用日期係點睇咁

冇cut cost
濕紙巾睇個crew好唔好人
我就係見到d客手污糟會比濕紙巾佢嘅人

係丫 有抽 但我冇試過比人抽

之前聽過話會落玻璃水 等啲拾荒者無得執嚟食 係咪真

冇咁得閒 做呢d

葵涌廣場？
幾點開始同幾錢
thanks

生吃淡水魚

點解外帶同堂食都咁少麻辣裙邊？
裙邊算唔算受歡迎？

性價比最高係咪黑碟系列嘅壽司

收工賣唔哂係咪可以攞走？路過見人收工攞哂返歸好似開party咁

Ys kf
Partime 不自爆
Range $45-50

必食喎

咁返大陸啦ching

受歡迎架 整完又搶咪冇

Ysssss 最愛牛肉壽司

最正係佢

9:30? 50元任食好抵喎

唔可以喎 會比人屌 賣唔唒要掉

岩丫

係到問啦
但只可以講揾到間係二十歲到做經理嘅人或者大部分不是老閪或阿姨
就會好好做

每日會扔幾多件壽司？

牛肉正
三文魚都係

港島區係咪已經收哂皮？

你問開鋪定人工
我講緊自己

一百二十碟咁上下

迴轉壽司啲蓋係咪仲乾淨過啲碟？

泡芙點整？
一食冇回頭

外賣有冇伏野？

下 不了 我太毒

還好啦 唔會收唒

一袋袋急凍咁黎

對唔住 蓋仲污糟過碟

一包包送黎 雪櫃拆

我都做過一日爭鮮做包壽司，第一日番工第一次整花之戀整到乸埋一舊我以為會無人食，點知都唔洗一陣俾人食左

轉左咩工

咁扔嘅通常係咩款式？
但真係好浪漫 又唔比人拎走 又唔比露宿者

一個壽司post都可以見盡香港人既醜態

即時落外賣冇伏

Yup

浪費

即係買外賣好啲？

已經好叻㗎喇

已家冇返

冇人食咪掉 乜款都掉喎

錢作怪，冇錢又要吃就係咁

一盒盒整好哂個d呢？

味噌湯有無食譜

唔通放雪櫃 第二日比人食咩

任食壽司

門市有即刻落order

岩丫 呼籲大家食元氣

九點整 放到收舗

係咪落條line上面冇個啲先穩陣

睇個人口味
但一開鋪就買係最好
因為所有野都係個朝即整

等唔到佢轉？ 有時想要蟹子 到埋單個陣都未見過一碟係條帶上面

已家冇左味噌湯

我可以走入廚房 叫d同事幫我整牛肉壽司

岩撚夠 丫撚夠未呀

揾返d大陸新移民，冇咩教養冇咩道德，
得罪佢整d屎汁比你嘆個種黎對付班仆街我舉腳讚成。

利申：大學個時做過飲食服務行業

生日快樂

我誤會了
以為收鋪做放題

Er都唔係 其實都係係本身上放上line嗰堆到攞
但其實即刻order外賣巳經好過一早整定100倍

飲食間間分店都唔同
你呢間乾淨 其他分店可能好污糟

有無咩潛規則係每間鋪都有
例如有無某種壽司全線都好難食 唔新鮮

催佢 雖然會閪面你 但會幫你屌入面

Er

樓豬依家仲有冇做

叻個屁，企到條腰好攰，做左一日無做

爭鮮都多請大陸黎

多謝ching

Of coz not

乘你老母？

樓主做咩位

總係覺得爭鮮開係d唔有錢地區最好揾

咁好正常 我又唔係做曬咁多間
冇潛規則
冇唔新鮮
多數係外賣由九點整 所以唔新鮮

暫時冇

我都係 隻腳 膊頭 痛到飛起
狂搬野同行路同行路

我做嗰間有個勁索既 當初以為佢係客

係人流多既分店最好搵

越有錢越孤鳩寒

咁評比又真係有個幾靚嘅

Sor 手快快

不過啱啱落返去lu

有錢人先唔會/極少食呢d野
收入學歷某程度上反映智慧

點解我食親都會肚痛

樓豬做咗幾耐

我見過一次之後已經再冇見過

我冇遇過

唔知係咪我同你講緊同一個呢ching

試過有次無三文魚，咁我又係尾位，叫左佢整幾次都比前面食左。問佢可唔可以直接比我又唔得

你問題

可能唔食得生冷野

我諗係啦

1年

做咩位

你同佢講佢好人就會 我會咯

Partime

外埸

最on9係如果員工要買賣剩嗰啲餐盒要比最平嗰盒嘅錢
心諗賣剩都係要叼㗎啦 點解唔益下員工

你做個間幾區 同事

住美孚新村有錢啦，有個女人，日日朝早去麥當勞貪杯任飲咖啡，帶埋個暖水壺去裝，裝滿先肯走。

我都外場喎ching

貪心的窮人唔需要可憐，一動憐憫ga心，
吃到有事作你一筆，到時你就仆街

你又邊區

點解爭鮮可以咁撚臭
每次經過都嗅到陣味想嘔

飲撚死佢

公司規矩

成日見到啲蓋好污糟 有啲跡係到
係咪收舖先洗下

我都想佢快D, 阻撚住地球轉，你要貪都過咗九點先啦。

少少生味咯

我都見過 係馬鞍山

咩做parttime都好，爭鮮都係短期做下當過渡就好啦
42蚊做到成隻狗咁 不了
人工低但咩都要做
又要受閪客屌 班高層又麻燃煩
咪燃做喇

利申做緊狗

係

一定有班吃到一大半，或者食完舊肉話d野唔新鮮，有味叫你換過份。

係啲屋村樓下既
費事自爆

係丫 高層好on9

有 我地會掉左去 再叫佢揀過

依招最多咪比佢呃一碟

喺邊一區度做？

爭鮮真係狗也不屌

咁都冇計唔通等投訴咩

你做咗幾耐啊ching

U guess

岩丫 食元氣啦

前兩日第1次食。有個應該係火灸三文魚腩上面加左蜜蜂好正呀，我食左1碟之後等左好耐都冇，佢話賣晒

大把鋪係屋村樓下wo

新界西

巴你幾時開始做？應該見過你

四個區得18間 講多幾下就自爆架啦

做過調景嶺嗰邊

點解無哂最好食嘅三文魚飯同大大隻凡立貝

可以當做gym 包壽司長期同一個動作，仲要做個間鋪極多客唔撚識停 係得收工有得食算好，而家想做華御結

你唔好咁撚柒啦 係要人地講到出口先識收皮?

食到班貪心窮撚中央肥胖，換臂換肺排返幾年公院就very good.

以前做過一間，有個客吃咩野芝士青口同其他海鮮，吃到75% 覺得比左幾舊水好心痛，要吃窮我地，最後換比佢，個印度廚房佬：芝士牛油奶油糖落勁多，仲用最純正ga廣東話：食撚到你仆街。 個客真係吃到停唔到口。

過左個promote 期

特助啊你幾時捨得返台灣啊

因為成日可以收工食宵夜
勁肥lo

笑左

真心咩 兩年前仲有 我起碼食過有一年以上 會搞1年promote?

乜料 勁肥喎

宜家一直都有出緊 同事你太耐冇返工啦

一年partime啦 依加無做

係咩

冇做啦嘛

海膽係咩海膽 點解有d怪味

三文魚飯要整 所以要order
唔係成日出
凡立貝冇係line都係order

我唔會食嗰啲海膽
爭議用嘅唔係木板盒

鮮*

怪唔之得咁苦，咁難食

凡立貝宜家變咗雙扣 16蚊

姐係都伏伏地？

今日先食完黑碟8蚊

冇味 我點超多豉油

嗯 我覺得

唔孤寒啲點會甘有錢

冇可能 你食個啲係帶子啊

燒架wo

我知丫 但我覺得普通
燒完乾左咪冇味

沙拉醬七味粉

見過有人唔用手套直掂魚生

都係嗰句 我覺得姐

有洗手

睇人姐

你舊飯掉左佢剩係食魚咪得囉肥妹你班港女無60kg都唔好話自己肥啦

旺角果間個女收銀成日西面搞到好想教訓佢

下 我60kg😂

之前食到 而家57

我都只係食魚 或者加半舊飯

比你做到管理層 你就知你錯了

利申：爭鮮管理層

我緊知 人撚人比分區屌
明明冇乜問題都屌

睇你係邊個分區囉

咁我都明 打工仔的苦
壓力係一層層唔落

做得唔開心點解唔走

花之戀愛好者

走左啦 但都開心 同班同事

好食

你好高？睇你隻手似係50kg組別既手黎，仲要有啲乾燥應該送枝hand cream做生日禮物

樓主我都做過一個月爭鮮pt 不過係外帶

起我底wo ching
似姐但唔係 冇做半年了 先瘦反

是否很苦

傲嬌呢個詞語唔係用嚟形容臭西港女

其實個整一舊舊飯出嚟嘅機好污槽

好吃的壽司在爭鮮~

Sor ching

Wtf

係 small potato比人點做野 瘋狂行出行入加貨又洗野抹野全包 班同事又西 得42一個鍾仲要受西客氣 真係狗也不屌

用半年時間先變返瘦

Me small potato too

做爭鮮真係好慘
人工升極都係咁低

雖然話收鋪後有得任食好正 但食得多好厭

屌 我由$42 升到$46 用左一年

爭鮮個背景音樂好煩膠

係丫 凍冰冰

好想熄左去

好吃的sushi在爭鮮

外帶都有得食？

唔係好信

樓主係肥婆 建議ching你算鳩數

咁幫唔到你 咪唔好食

條友咁好笑嘅 正一死毒撚狗公

你話我？ 我的確係丫

155cm嘅苦

我知你係邊個啦

都唔係問佢 師兄我連tg都無，係連登溝唔到女的

係呀 賣剩都係dup架啦 其實外帶d丼飯幾正

做完爭鮮會唔會唔再想做飲食

你知
最好啦

係丫 好想搵sales

carol？

食過2次葵廣果間
衛生差到仆街
鼓油同茶倒到周圍都係等好耐先有人清
元氣係好好多不過價錢最少貴成倍
真係一分錢一分貨

的確 I like元氣

我就內用三區既
千祈唔好相認

糧頭元氣，糧尾爭鮮

一定要食壽司咩

普通pt？

可以有咩特別？

邊隻飯好食，我無論堂食同外賣都剩係食三文魚同海膽蝦，滿滿既蛋白質

三文魚丼飯 親子丼飯都唔錯

芝士蟹子

pt仔唔洗咩飛 管理層講錯嘢俾人屌到飛起

agger

雖然唔係日日食不過都一星期都有一次兩次

800幾蚊食垃圾

劣食

交叉

成日迴轉都冇
次次都要叫佢整
重點叫完佢整 佢係上line 搞到俾人攞左啲

買外帶囉又平d

跟住我哋嗰間成日俾人投訴我哋冇禮貌

咁有冇成功屌到女

溝到就一定有架喇
有冇屌就唔知

外帶啲紫菜好淋

咩牛肉？會唔會用英國走私牛架

門市都唔係好好食

安格斯牛 勁正 岩岩燒起嘅話

On撚9 鳩痕搵企街老雞啦

唔好咁 引哂班垃圾食元氣

你地覆佢好搞笑
但感謝ching嘅幫手

爭鮮<元氣<板長

識食一定去加太賀食

大家愛爭鮮 大聲到經過都聽到

枱面黑色個筒有咩用？
見啲人成日洗杯倒水落去 好核突

靚女？

依家香港爭鮮有做茶碗蒸未?

如意好好食 雖然好垃圾

我一兩個月前問個員工話冇
仲俾隔離個師奶撘嗲話冇咗好耐

滿月壽司係唔係其中之一

系你老母咩

唔該絲打
台灣爭鮮個茶碗蒸超正

我做地鐵站果間, 兩年前

我去台灣都冇食

感謝ching

唔係 但我自己覺得好難食 但好多人要

肥閪

真係唔係講笑 我第一次食爭鮮都唔知佢係垃圾桶

手快快

去左三次 三次都冇

人工咁低又辛苦其實點解要做
唔做商場cs之類仲舒服

申請唔到丫嘛

平日幾點買外賣最新鮮？

門市外賣11-1
外賣專店係狂整 好似

已經出咗啦 因為冬季限定

個D雜錦魚生飯係咪用D就過期既魚生放晒係一碗到速銷

唔係 好抵食
佢係另外開一包魚生粒
可能有你講咁嘅事 但少

但正常唔會

男女同事有冇淫亂關係

冇 但溝到手

你俾人溝？

唔明d人點解鐘意食燒三文魚，魚皮位先最多蟲，同埋唔係燒到全熟咁俾你食 次次d客order依隻就笑9左佢10次

係未俾狗食？

冇
我肥閪

係丫 好麻煩

比你食？

Show Blocked User - 疑心女孩

因為重用？

幾時出人體盛

咁都講得出 我做過堂食爭鮮 污糟到仆街 我係從此無再食過堂食
地鐵站啲外賣鋪都仲可以一戰既

d麵鼓湯點解唔係間間有？

三文魚食唔食日本人?

堅系令囝

點解成日冇黑碟火灸三文魚，變左另一隻燒三文魚扮火灸

因為爭鮮冇美極？

朱古力蛋糕點解得堂食

美極點解

有得外賣 你問就有

唔係 冇洗

全缐冇湯

Ok

你可以自己整

新鋪丫嘛

睇你打字都知你係社會垃圾掋你做呢d工受人氣 又系又丫口吻仲成個絕種mk仔咁

爭鮮係台灣黎
但我知日本人少食

有咩 未見過

更係垃圾啦我

勁mk tim 啦

究竟蟹子沙律小卷點先會有？覺得好好食。但啲分店成日無

會開鋪呢段時間做定 賣完就冇
夜晚去食就多數冇

自己整洗撚問你

西鐵站啲分店壽司係即整? 機整？ 有幾污糟你會唔會食

所以意思咪唔會有

機整 唔知污唔污糟 但應該係入面有位整 同普通外賣店一樣 會食嘅
更可況清貨快 所以都叫即做掛
我未做過西鐡嗰間 只可以答咁多

做我女朋友ok ?

我肥閪就不了

唔好食咁多爭鮮

沒有了

冇做？

太耐無返工？

感謝ching
起我底

冇做半年

幾年前做過pt

好耐之前出過隻椰子㧗是咪唔會再出

真正既三文魚唔食日本人

爭鮮既客會唔會爭先恐後叫入黎

會丫 支那咁款

好難講

爭鮮只食蟹棒 沙律加蟹棒冇得輸 每次都要食兩盒

麵包蟹好抵 出面有無得買

做邊間？

超市會咁做

好耐之前個三文魚湯，買一送一
依家仲有冇得賣？

樓主個西有爭鮮味

咩時候會整新壽司
例如幾點

邊個時間最多客同最少客

哦 係咩

朝早同4:00-5:00

最多12-1:30 and 7:30-9:00
少就11:00-12:00 and 4:00-6:00

係唔撚係呀你？3蚊件都有我使撚畀成十幾蚊甚至幾十蚊食一件

你呢句吹得太大，好難叫人信你

你咪自己做下爭鮮咪知
講完又唔信 咪唔好食

火炙同花之戀好少出

如果海關同食環咁都check唔到係咪虹鱒
咁係政府垃撚圾啦
屌我又撚用咩 ching

因為要預備比繁忙時間
但你可以落order

火炎好食咩

我覺得好食

想知妳做邊間分店

中意
不過聽講用d唔靚嘅三文魚
Btw依到都見到你

自己上面揾 唔再講 但係新鋪黎

整多d plz